接受/忍

接受 同 忍 有分別？幫下我

一9 樣